\part{Первый отборочный этап}

Первый отборочный тур проводится индивидуально в сети Интернет,
работы оцениваются автоматически средствами системы
онлайн-тестирования.
Для каждой из параллелей (8-9 класс или 10-11
класс)
предлагается свой набор задач по математике, задачи по информатике общие
для всех участников. Решение задач по информатике предполагало
написание программ. Участники не были ограничены в выборе языка программирования для
решения задач. На решение
задач каждого предмета первого отборочного этапа участникам давалось 2
дня. У участников было два временных слота по 2 дня каждый, когда они
могли решать задачи по предмету. Решение каждой задачи дает
определенное количество баллов.

Участники получают оценку за решение задач
в совокупности по всем предметам данного профиля (математика и
информатика) --- суммарно от 0 до 200 баллов.

\input{0301-1st-stage-assignments.tex}

\input{0304-1st-stage-winners.tex}

